好感

點知一個男仔對你有冇好感/意思？

你靚唔靚？

偷偷地望你

Mama

我又冇留意佢有冇望我

咁難啲喎

對方係識左好耐定點先

最起碼有無主動搵你？

幾個月

一時時

學校定workplace 啊？
你唔講多少少背景資料 我哋好難幫你喎 絲

喺學校識㗎
有同學變朋友

咁你對人哋係咪有feel/已經中意人哋？
有冇約岀街嗰啲

我都想知一個女仔對你有冇好感/意思？

係呀我已經有有少少鍾意咗佢
約出街係一大班人

主動同你講嘢

最簡單
會主動搵你 記得你生日

樓主你都識答咁仲開post問我哋？😂

都記得嘅

可能男仔女仔角度唔同😂😂😂

咁你哋平時對話有咩特別？

都係學術上

咁嘅話😅半收皮喎師兄

💔
但係佢有少對我都有少少細心